唔割！ 射核彈都唔割！

兄弟爬山，各有各做！
不篤灰！
不割蓆！
不分化
各位千祈唔好中計！！

五大訴求缺一不可！

Push

自推

推

失敗主義解散軍大台出沒注意

連登忽然出現大量打手

行動有鬼
=>鬼嘅特徵
=>掛住捉鬼
=>互相猜忌
=>限制行動
=>出現糾察
=>話人搞事
=>分化大眾
=>大台形成

大家要留意呢排有好多人包括現場人士，議員，KOL限制你地嘅行動，講出似是而非，要保護邊個邊個唔好咁做，呢啲行為完全推翻呢2個月be water，兄弟爬山，不分化不割蓆嘅行動。

小心解散軍。義士們，我相信你地！

推到上宇宙

今晚唔完美，可接受，但亦都要改善

求下大家唔好分化

集氣！

已使用最低武力

唔割 政府的陰招 勿中計

各位諗番起個源頭，當初係邊個無差別攻擊先？

雖然我係P牌仔，但唔想各位中計

不分化
不割蓆
不篤灰